多仔3:2摩納哥，拜仁1:1皇馬，馬體會0:0李城

琴晚炸彈事件，令到今晚有三場歐聯，維持原判估多蒙特3:2
估計拜仁先入一球，拉莫斯追和，次回合先生死相搏
馬體會同李城，鐵布衫對金鐘罩，應該全場壓住李城踢，但李城接馬體三百招不敗
in gakki we trust

十卜

終於輪到結衣出嚟估波

gakki都被人負評

今晚歐聯主題曲：球王朗，氣魄更壯，球王朗，心中不必驚慌

逼和皇馬振士氣 牀單軍團獵狐夠讓

(星島日報報道)馬德里體育會自二月尾後各戰線未嘗一敗，上場西甲首都打吡更作客逼和皇家馬德里。主帥施蒙尼豪言今晚歐聯八強首回合，乘李斯特城客戰一向防守甩漏甚多延續強勢，今仗可直取讓球主客和讓一球「主勝」。

自二月尾西甲主場1:2不敵巴塞隆拿後，牀單軍團之後各賽事八場五勝三和不敗，期間只失三球，上仗馬德里打吡更憑射手基沙文末段建功，作客1:1在宿敵皇馬身上搶回一分。全軍上下士氣正旺，施蒙尼揚言要保持這團火︰「己隊不止基沙文一人值得讚賞，每名球員在陣中都表現出不願落敗的決心，希望大家在今晚歐聯亦要展示出這顆鬥心。」

雖然李斯特城的英超封王神話不再，目前只排第十一位還未解除降班威脅，但施蒙尼提醒戰將道︰「狐狸是一個陌生的對手，故今仗亦不易應付。」幸而，馬體會過去歐戰主場迎戰英格蘭球會五勝五和不敗，而且近九場歐戰作東亦取得七勝兩和佳績，給予球迷更大信心。
李斯特城周日英超半力出擊，作客2:4不敵愛華頓，各戰線六連勝走勢終結，領隊沙士比亞解釋︰「我必須讓主力有足夠休息，確保他們能以最佳狀態迎接今晚關鍵一戰。」上仗沒有列入大軍名單的守將丹尼森遜、基斯甸富治斯和後備上陣的中場馬列斯預計都會重返正選。不過，狐狸作客成績慘不忍睹，各賽事近六場僅一勝五負共失十二球，隊長兼中堅韋斯摩根今晚又因傷缺陣，防線雪上加霜，故「主勝」可取。

做咩拉結衣落水

你個名太可愛，會帶來好運。

呢三個波膽三串一有幾多倍

試跟

825

見到呢個po 係綠份 gun

多謝清連續兩晚支持

同gakki有緣分，但隨心估唔好跟

跟下十蚊都好

李城後防好弱 0:0有無可能

馬體會其實都成鳩日進攻都老鼠拉龜

你up中 派1千

利申:買左十蚊

1:1機率同0:0差不多